有無人試過探熱探到發燒唔比入餐廳?

利申:從來無聽過/見到呢個情況 好奇有無人見過

條街35 度, 行到入餐廳check 體溫 37.6度

老闆係熟人, 叫我人行入d 吹下冷氣,一分鐘後36.8 度入得

通常會叫你行個圈過一陣再入餐廳